我想搵返頭先坐喺我樓下喊左兩個鐘既女仔！

頭先體感16度既你喺我樓下坐左兩個鐘，我問你佢住邊你話佢同我住同一橦

帶你去站既時候問左你一條問題，放低一個人要幾耐
你話我都唔知，自自然然就會唔記得架啦
傾計既時間唔多同唔到你講以下既說話

我想講，雖然你而家仲好傷心好唔捨得佢，但當你第時回望返今晚既你，你會覺得好傻好白痴
點解要自己凍住坐喺度兩個鐘去奢望一個唔會落嚟見你既人
希望你可以快啲放低佢，唔好再喺我樓下喊啦
雖然你可能sem議員，但都希望你可以忘記咗佢專心讀書，祝你快啲上返大學

推

等佢嗰陣睇下我篇文

唔該想知中大發生咩事就入嚟

G持

有道理

推

*同一幢

sorry手殘

好呀巴打多謝你

Push

死狗公覺得自己有機會？好後悔岩岩冇攬落去？好撚肉酸

笑撚死
好耐冇真心笑過了

議員？已完？

請問sem議員係邊一個黨派？

岩岩我已經濕撚曬 你重頭岳岳成碌撚咁

俾左包紙巾你抹架啦

獨立無黨派

如果係有機會既我交換左contact喇駛乜係度開post同佢講

我要既唔係紙巾

送隻連豬俾你收唔收貨？

我係男仔黎嫁喎 巴打你有無睇錯啊 同埋我係喊左一個鐘零五十分咋 無兩個鐘